有冇人知道15歲小朋友點

唔好沉底呀，有冇人知呀